Catgirl男友阿Ken: 狗仔好過傳教士

因為可愛啲

對cat girl沒有興趣 狗仔可愛一點

傳教士式要望住佢 老閪都用狗仔後入唔好睇到佢塊濕疹面啦

都唔撚識玩既, 梗係坐蓮啦

坐蓮的話應該以後都見唔到阿ken

玩坐蓮佢死咗喇

香港男人中既光榮 應該頒金紫荊獎俾佢
環保業界既奇葩

ken 哥幾時試火車便當

分分鐘背脊同屎忽濕疹仲勁，出撚晒水

仲要死得好慘 斷J
不

地盤

臭味post

無人想知啊，屌你老母

佢就爽啦

龍舟掛鼓呢

vs 坐蓮，邊個對啊ken傷害較少?

我仲未相信佢哋係拍緊拖

Ken口裹說不

受咩刺激搞成咁呀年輕人

斷有兩截

應該會癱 下半世要坐輪椅

條腰冇啦 條腰冇啦

會坐死人

Cat girl 有咩大病然後暴瘦果日

死唔去屌多幾次就長肌肉變大隻

咪咁撚痴線啦

狗仔？

梗係玩龍舟掛鼓

食緊飯睇到呢個post真係即時無胃口
快撚啲仆街死啦你個死肥閪

唔知塊閪有冇濕疹呢

個個動作都係高難度動作

跟住fatgirl嬲撚左佢

牙ken其實ok 個look好過你班金鐘m記
係口味偏左d成日比你班友笑

佢d frd點睇佢，定係冇frd

我覺得佢兩邊八月十五都一樣生滿毒瘡

少d職安健知識都唔掂

坐斷盆骨嗰篇潮文個巴打其實係咪就係阿ken 打

屠房啲豬

掛鼓都要掛到先得㗎

佢係咪有咩苦衷。。。。

史泰龍咁既身型都未必同到cat girl玩火車便當

想起屌閪發惡夢

我唔知講咩好 我覺得阿ken好偉大

狗仔後推好撚大個波 , 兒登仔最鍾意大波

佢地係咪真係男女朋友
即係真係認左嗰隻

呀ken係咪有咩難言之隱
你講咩我地都會信

係偏左好多

掛埋鼓你話呢

對cat girl沒有什麼興趣 妓女可愛一點

皇者裝

仲有招乞兒煲雞

三秋狗

Ken哥

其實呀ken係咪有啲咩把柄比catgirl捉住
不如幫幫佢脫離苦海

Catgirl皮膚 賓周都損

Catgirl晚晚捉住呀ken把柄

我係佢老竇老母肯定嘔血都似

Feederism

你就受刺激 catgirl屋企起碼6,7百尺私樓，
好過下半世排公屋住劏房，
佢老豆老母由心笑出黎都似

調番轉咪得

本來牙ken都有catgirl咁肥

掛鼓應該實現唔到

真正既mon hunt

我琴晚玩狗仔我洗死？

新一代秋官

比條link黎先

為民除害

屌你6,700呎咋？
唔知以為6,700呎

6, 7仟呎！

諾貝爾和平獎應該有佢份 為民除害

佢個pat咁厚，ken要有幾長先入到

奇你老母葩
奇葩都冇人屌？

勇者鬥惡龍

睇文字形容都想嘔

屌你老尾。唔想知

Ken哥為左天下男士既福音 咁大犧牲

香港人民英雄

Catgirl都試過一腳踏兩船

直頭真係掛起佢黎屌

其實ken係咪爭佢錢搞到要賣身 諗極都唔明點解佢地會一齊

對住舊咁嘅野都仲扯到 佢好危險！ 大家見到佢一定要離開佢！

Catgirl咁既身型 間屋細d都唔夠位行阿

好想睇佢地扑野

真係男女朋友關係？
到而家我都唔信

阿Ken好好
為香港男人作出偉大貢獻
仲要神獸都屌得落
太偉大

想攞阿ken條命咩

有無人知牙ken個ex咩料 除左係男人之外

阿ken偉大d定係小李偉大d

肯定係阿Ken

龍舟掛鼓

咁叫偏左d 係好撚偏囉

咁耐都未有link

cargirl呢type最啱係玩乞衣煲飯

但係小李條女係雞黎

似合作關係之後fd左

佢唔既樣唔食catgirl可能會做一世處男

呀媽個頭女朋友個身

唔會囉 最多中下 未到樣衰

同catgirl比ken直情係筍盤

阿Ken擺明係0仔黎

咁都中下 起碼白白淨淨 高瘦 識打扮 講野有紋有路 個人又presentable 係乸左啲姐
根本唔溝肥婆都大把市場

好奇Catgirl其實做過d咩得罪連登仔

到底係咪真 啊ken係咪為咗出名

呀ken 做長線投資
期待catrgirl有日會瘦返
變大波美少女

呀ken應該下緊一盤好大嘅棋

上次先影到阿ken用皇者裝征服cat girl

是旦啦！
你唔好厭香港豬扒唔夠多，
做豬扒供應商......狂生女就得

一定要一生一世哦

其實性偏離患者唔淨係戀屍孌童戀物
經常會因為啲常人唔理解嘅物質，而產生性興奮...
阿Ken 不如去驗驗佢

Ken唔係hehe咩?

唔止係偏咗d咁簡單

極樂

以前瘦好多

戀脂

個樣好好多 皮膚都好好多

降魔Dick

佢話有鍾意同性

一早話佢係bi

有同性market都仲同cat girl一齊，好偉大

hj2q，賓周都斷，阿ken死左可唔可以葬浩園

乞兒煲飯

擺明用左filter同美圖獸獸啲friend

有乜咁特別 咪話約咗男仔喺黃金海岸表白？

點解你地會知

阿ken頂唔頂得緊啊你

佢瘦果時幾正常

做bi都仲可以食得咁偏

高位 截肢～

盆骨粉碎性骨折～

阿ken全盛時期可以忍到幾耐

佢地有直播過夜晚一齊瞓

有熊族gay, 唔肥唔好㗎

點解有d咁舊嘅相